有無人係強襲型毒男？

毒就毒啦，撚有分咁多type

我

隔離po個痴線佬？

佐助型毒撚

毒撚總是自作多情

強襲d咩

咁有冇竹筍型毒女？